韓國暫時有無電影超越到原罪犯？

屍殺、我看到惡魔、母親、哭聲、姊魅情深

睇完好多犯罪同懸疑既都仲未覺得有邊套超越到

殺人回憶算係拍得住既一套，但原罪犯都係技高一籌，畫面音樂故事都令人意想唔到，大開眼界

個人鍾意骨肉同謀多啲，劇情順理成章而不失驚喜，手法爐火純青而不著痕跡
原罪犯太過刻意造作，但無可否認電影技藝好高超

原罪犯震撼啲
骨肉同謀煽情啲

呢套麻麻地

好一般

除左個故事性 佢個鏡頭都好出色
由其 1個打幾十個 個橫向

唔知邊個POST講到好勁

《下女誘罪》幾出色 不過始終無原罪犯咁震撼

我第一套入坑既係 【原罪犯】

【殺人回憶】同【熔爐】
未必夠【原罪犯】震撼
但係社會影響力大
呢兩套係我心中神作

近排睇左套【星級殺人犯】
呢套我將佢排到同【原罪犯】同level

題外話：近排我都睇左星級殺人犯，不過我係睇完日本果套22年殺人告白 翻拍版先睇韓國套原作 .

整體我覺得日本果套拍得好睇d .

原罪犯 係 legend 級啦

park近年算唔算回塘

個人嚟講殺人回憶同原罪犯我覺兩套唔係一就二
殺人回憶啲鏡頭其實用得好好，而且成個故仔冇咩bug

我覺得日本嗰套爭好多
雖然佢有心思去改，唔拍到一模一樣

唔算啦，你上年套下女誘罪都好屈機

原罪犯始終係我心目中no.1

自己鍾意哭聲多啲，睇完反思好多野

jsa

你2個幾時會再合作
Btw你向殺人回憶最後令轉面個眼神真係影帝級

睇到個標題打算入黎講殺人回憶
原來樓主都覺佢有得比
不過都啱既 原罪犯係高少少

韓國電影先拍得出

哭聲好癲

仲有《饑渴誘罪》

電影史上其中一場最精彩既露何B仔鏡頭

oldboy同殺人回憶真係神枱

lm

原罪犯係令我對韓國電影改觀既作品
但殺人回億絕對係難以被超越既痴撚線作品
近年極高質既我會揀下女誘惑

【原罪犯】

其實唔中意佢個名
因為呢個名我都估主角有問題
即係劇透左

其實套戲都有個bug
最後佢有解釋點解主角會去到間鋪頭
就係不斷催眠佢

其實如果佢冇去到間鋪頭
完

agger
小姐 正

不可饒恕

舊年有套韓國動作片叫惡女 有場戲同原罪犯吳大秀一打幾十人好似
不過模仿唔到

正。我自己一個係電影中心睇⋯
好鬼寒

發覺講親韓國電影都好少人講《死亡動新聞》
呢套好好睇，心目中既韓國電影神作
河正宇係個俾人低估得好緊要既演員

原罪犯嗰種震撼
其他國家既戲都未必俾到

睇下美版oldboy就知道

睇mother!諗起哭聲 好恐怖

點解成個亞洲地區得韓國有依類暴力或有少許色情鏡頭既戲
而又上到大枱?

我覺得香港套無間道（第一集）
都叫上到大枱
不過係個故事劇本出色多過拍攝手法
韓國既電影係幾樣野都平衡得黎又出色

重睇完 好正

剩係一個橫鏡睇主角點打出去已經係極級享受～～

新世界

仲有多一套 春夏秋冬又一春

呢套嘢根本係第二套【原罪犯】

馬粥街殘酷史